[
    {
        "randomId": 551
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamennye urutare gataha i Mpushi",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Ifuni mu mushike",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Imyotsi",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_2": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    }
]